今晚係美加再傾協定，聽晚先關稅？

美加傾掂，大陸就死x緊